##Запуск:

```bash
docker-compose up
```

#Не доделал
В силу нехватки времени не сделал автоматическую загрузку валют каждый день.
Celery periodic task написал, но не успел пофиксить баг (база инициализировалась позже, чем этот таск, 
поэтому валюта не записывалась).

Пришлось закостылить - при каждом запросе, проверяется есть ли сегодняшний курс в базе, если есть - используется он, 
если нет - записывается новый.


##Возможные баги:
 Иногда на m1 процессоре при билде docker image выходит ошибка при установке asyncpg, нужно добавить в dockerfile 
перед загрузкой requirements.txt
```bash
    RUN apt-get update && apt-get upgrade -y && apt-get install gcc -y
```


 Использование AsyncClient в приводит к ошибке, решение из интернета - очистить всё. 
```bash
    docker system prune -a
```